聽日沙田帶多啲水同燈

入黑後如果要走可能要山路走道風山甚至黃竹洋麥徑⋯⋯準備準備